<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[JuegoXperto]]></title><description><![CDATA[Información para los expertos en tecnología y videojuegos]]></description><link>https://JuegoXperto.github.io</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2019 23:53:14 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://JuegoXperto.github.io/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[Sony aclara los rumores sobre la posible salida de Spider-Man del UCM]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p><strong>Sony Pictures</strong> ha realizado varias publicaciones en la red social <strong>Twitter</strong> para responder a los rumores que han comenzado a circular sobre la posible ruptura del acuerdo con <strong>Walt Disney Studios</strong>, donde se menciona la posible salida de <strong>Spider-Man</strong> (personaje creado por Stan Lee y Steve Ditko) de las próximas películas de <strong>Marvel Studios</strong>.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Según mencionan en el primer <em>tweet</em>, "<em>muchas noticias relacionadas con Spider-Man malinterpretan nuestras discuciones sobre la continuidad de Kevin Faige en la franquicia. Nosotros estamos decepcionados pero respetamos la decisión de Disney sobre la decisión de no tomarlo en cuenta para la próxima película de Spider-Man</em>", confirmando que únicamente Kevin Feige no producirá la siguiente aventura del arácnido defensor de los ciudadanos de Queens, Nueva York.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Posteriormente, realizaron una nueva publicación donde mencionan que "<em>esperamos que esto cambie más adelante, aunque comprendemos las nuevas responsabilidades que Disney le ha encargado, incluyendo las nuevas propiedades de <strong>Marvel</strong>, limitándo su tiempo de trabajar en propiedades que no les pertenecen</em>".</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Si aún no saben de cuáles «nuevas propiedades» están hablando, te comentamos que se refieren a los <strong>X-Men</strong> y <strong>Los 4 Fantásticos</strong>, que fueron transferidas automáticamente a Disney tras haber comprado mayoritariamente a la <strong>20th Century FOX</strong>.</p>
</div>]]></description><link>https://JuegoXperto.github.io/2019/08/21/Spider-Man-no-abandonara-el-Universo-Cinematografico-de-Marvel.html</link><guid isPermaLink="true">https://JuegoXperto.github.io/2019/08/21/Spider-Man-no-abandonara-el-Universo-Cinematografico-de-Marvel.html</guid><category><![CDATA[Noticias]]></category><category><![CDATA[Cine]]></category><category><![CDATA[Spider-Man]]></category><category><![CDATA[Sony Pictures]]></category><category><![CDATA[Marvel Studios]]></category><pubDate>Wed, 21 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>